5/8 「尋人」：三罷期間，在北角借咗街坊手推車的手足

早前三罷嗰日有手足去左北角，借左我地有個街坊兩架車仔但係最後冇還到，我想問下有冇可能問到邊個借，想要佢地賠番俾阿婆得吾得（因手足應承話賠番俾阿婆），有冇方法可以搵倒？